const config = {

    Fragen: {
        q11 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Diese Firma ist Publisher von Fortnite und sie haben ihren eigenen Store um Steam Konkurrenz zu machen",
            "Antwort" : "Epic Games",
        },
        q12 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : 'Dieser Spielehersteller ist der Besitzer von Steam und Hersteller von CS:GO, TF2 und Dota',
            "Antwort" : "Valve",
        },
        q13 :{
            "Fragentyp" : "Text",
            "Frage" : "Diese Firma kaufte letztes Jahr Blizzard/Activision und ist der Hersteller der X-Box",
            "Antwort" : "Microsoft",
        },
        q14 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : 'Wie viele Spiele mit der Wortkombination "Super Mario" im Titel wurden für die Nintendo Switch released?',
            "Antwort" : "5 : Odyssey, Party, 3D Allstars, 3D World, Mario Maker",
        },
        q15 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : 'Dieser Entwickler ist verantwortlich für die erfolgreiche Spieleserie "God of War"',
            "Antwort" : "Santa Monica Studio",
        },
        q16 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "",
            "Antwort" : "",
        },
        q21 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Ein Siedegebäck aus süßem Hefeteig und einer Füllung aus Konfitüre aus der Hauptstadt Deutschlands",
            "Antwort" : "Berliner",
        },
        q22 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Das beliebteste Fast Food der Welt, aus der größten Hansestadt Deutschlands",
            "Antwort" : "Hamburger",
        },
        q23 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Eine Torte aus Sandmasse mit Sauerkirschen, Buttercreme und Kakao, entsanden an dem zweitgrößten Fluss Europas",
            "Antwort" : "Donauwelle",
        },
        q24 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Diese gekochten Fleischklöße, in weißer Sauche mit Kapern, kommen aus der Hauptstadt Preußens",
            "Antwort" : "Königsberger Klopse",
        },
        q25 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Dieser französische Weißschimmelkäse ist in Deutschland beliebt, obwohl viele ihn nicht richtig Schreiben können",
            "Antwort" : "Camembert",
        },
        q26 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "",
            "Antwort" : "",
        },
        q31 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "In Deutschland wurde diese Art von Content durch Unge etabliert und ist seitdem Bestandteil von den Streams vieler Influencer",
            "Antwort" : "Reactions",
        },
        q32 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Anfang 2021 war es Trend auf Twitch diese Sammelkarten zu öffnen",
            "Antwort" : "Pokemon",
        },
        q33 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Diese Zwei Spiele sind nicht nur an der Spitze der Twitch Kategorien, sondern auch die meistverkauftesten Spiele allerzeiten",
            "Antwort" : "GTA V und Minecraft",
        },
        q34 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Dieser amerikanische Streamer pionierte Spenden anzunehmen fürs Streamen",
            "Antwort" : "Reckful",
        },
        q35 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Was bedeutet das Präfix Meta?",
            "Antwort" : "Auf einer höheren Stufe, Ebene befinden",
        },
        q36 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "",
            "Antwort" : "",
        },
        q41 :{
            "Fragentyp" : "Bild",
            "Frage" : "Wie viele Streifen hat die Belgische Flagge?",
            "Antwort" : "3",
        },
        q42 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Aus welchen Farben besteht die französische Flagge?",
            "Antwort" : "Rot Weiß Blau",
        },
        q43 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Die Polnische Flagge besteht aus zwei Farben. Welche ist die obere der beiden Balken?",
            "Antwort" : "Weiß",
        },
        q44 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Die Anzahl der Sterne, der Europäischen Flagge",
            "Antwort" : "12",
        },
        q45 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Welches Land hat die einzige Flagge der Welt mit mehr als Vier Ecken?",
            "Antwort" : "Nepal",
        },
        q46 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "",
            "Antwort" : "",
        },
        q51 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Ein deutscher Influencer der Hauptsächlich Reactions macht. Immer in seinem Format um 20:00 Uhr",
            "Antwort" : "Unge",
        },
        q52 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Dank dieser kleinen Bilder im Chat, reagieren Zuschauer auf Twitch in ihrer ganz eigenen Sprache, auf das was ein Streamer macht",
            "Antwort" : "Emotes",
        },
        q53 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Dieses Dateiformat wird oft benutzt für kurze Videos die sich wiederholen um auf etwas zu reagieren",
            "Antwort" : "GIF",
        },
        q54 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Diese Art von Gas ist unreaktiv und einatomig",
            "Antwort" : "Edelgas",
        },
        q55 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "Durch diese Art von Reaktion bildet sich Rost",
            "Antwort" : "Oxidation",
        },
        q56 :{
            "Fragentyp" : "",
            "Frage" : "",
            "Antwort" : "",
        }
    }
}